18/03-20:
Dagens fokus har været, at få git til at fungere, for at effektivt kunne dele kode


20/03-20:
I dag har jeg skrevet en funktion der tager et input og isolerer den givne funktion og dens parameter, senere hen skal den kunne isolere flere parametrer.


25/03-20:
Jeg har udvidet programmets funktionalitet ved at tilføje koden til read_names funktionen som tillader brugeren at skabe en ny karakter


27/03-20:
Jeg har i dag fikset funktionen der tager et input, så den nu kan læse alle kommandoer
UML diagram findes her:
https://drive.google.com/file/d/1wqkWE2z0jEYJI6Dr7VMGeSwMKPiCmX_b/view